原來宜家淘寶要教埋人用間尺

宜家識用間尺未呀亲

樓主真係好叻仔

個文盲啲懶醒圖好撚正
完全展露大陸閪性格

唔怪得要做客服

真係陰9公 連間尺都唔識睇

其實佢係玩緊你

多謝

樓主淘寶垃撚圾

D客服成日扮傻撚鳩人

笑到

到最後肯認算係咁

真傻定假傻 咁撚弱智都有

假傻黎, 淘寶有指引, 如果佢引到你爆粗, 嚴重人身攻擊之類, 佢可以唔使賠
呢個客服見撩屌左咁耐都唔成功就唔再浪費時間

樓主EQ。

嘩原來咁撚樣㗎，同淘寶啲客服有時真係聽撚到燥，心諗你班大陸閪有冇咁撚蠢啊仆街

大陸把尺同香港把尺....
預撚左

用支那寶 預左啦?

點會唔識 扮野姐

怪唔得成日見淘寶d客服撚鳩人

是1也是0是10也是飛機

搵小二攪丫麻...

我上次無爆粗
但我講幾蚊我唔要啦
但我負評你
我唔要幾蚊就可以負評你
佢就shut up and take my money

樓主幾有耐性，對住隻智障蝗

淘寶

呢個起碼知錯

真心成日扮傻，局你唔係貴野就放棄
香港要上訴又煩

支那人果然不同凡響， 佢地幾時會將d能量飲品當做水用黎灌田？

其實淘寶d客服多數都好識扮嘢

支那係咁架啦

其實有咩咁好笑，成日懶幽默

用淘寶抵死

謝謝親

呢啲零件嘢淘寶好正常，落街買貴十倍咪又係咁

笑死

唔講以為係特登扮on9嗰啲圖

0=1？

係
估唔到樓主咁有心機解釋
搞到佢吹唔漲
一般人見佢唔明
又唔係貴 就由佢

天貓嗰啲寸好撚多。因為俾唔到負評。
不過通常都唔會玩嘢嘅。

真唔真呀 咁搞笑，仲等我起到諗，乜強國職場文化咁戇鳩，班客服冇理解能力。點知原來其實係撩屌博唔使賠

班大陸閪好撚仆街

諗起jojo第3季

正宗三毛狗

幾毫子野都要同人鬥撚唔想賠

無錯 只要你一爆粗
佢就可以唔洗理
所以要有耐性

其實如果件貨換唔到
有咩招可以攪到佢？負評？

用淘寶智力唔方高得去邊

大陸人就算有讀書都係on99 架啦

無讀書又會識字，擺明扮傻

成日懶搞笑咁

乜撚野客服呀
唔撚明

笑撚死

直接差評再投訴會即刻換

佢只係賴地硬姐，你估佢真係唔識咩，支那人不嬲撒賴開

因為正常佢唔賠, 之後你實開CASE, 會交比淘寶判, 你講過D 恐嚇, 太OVER既說話, 明明賣家理虧都會照判買家輸

用淘寶仲貼上黎

D大6人成撚日用 前後都加個親親親

全部大陸人都係文盲，冇乜知識
睇字都feel到樓主好炆

樓主，你好有耐性

親沒上過學

大陸閪智商 真係唔奇

我都買過呢間
又係類似問題，傾唔掂。仲扮哂野話：親，我睇唔明繁體字。
我即刻唔理佢就申請退錢，個客服收到通知，又搵我講番同一樣既說話。我都係話用唔到咁點搞，佢又唔肯再速遞比我。
淘寶之後打黎話睇左個case，佢地有問題就退左錢比我！

其實唔難?

你呢句野咁熟嘅 好似啲咩電影定劇出現過咁

愚民電影🤣🤣

支那狗一般既撒賴
就係想你冇耐性屌佢一鑊放棄

哈哈哈哈哈哈哈哈